覺唔覺d人成日話食好西好on9

識食一定食臭西

一直都好想講 真心好on9

係wo，睇到就炆

知唔知嚟自邊到

坤狗

正評

死坤狗

我ig有條傻仔中同 日日post食物相 之後tag跟住我食好西 做乜撚姐

食坤狗垃圾terms
扮打錯字，其實就暗串高登仔好話佢食女(西),

你睇呢條友幾撚奸